[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (205) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

投唔到票

已達每日發送短訊上限

Manson

民賤聯駙馬都咁多人撐
某部分連登仔係咪咁易呃
鬥黃鬥到咁
點解無人撐大表嫂？

似manson先係主角

Manson唱哂成首咁濟

kimman連續2次都係企唱...雖然好聽...但爭咁少少新意...

耶撚CHOK到

lm

張學友？

想問點揀老豆

Kimman又係呢啲

而家係投manson定alina

manson既表演黎

個個都唱廣東歌

廁所位

悶能到

啲評判做乜鳩 個個都讚不絕口
明明好多表演炒車

個個都廣東歌 KLAU D鐵票冇啦

kimman又ok喎

咁cloud 呢個個話突破

呢個呀叔咩事

呀蓮上台講獨白

悶咗啲喎

有無人收唔到sms？

有無得投manson

kinman今日個眼妝化到靚仔咗咁多

啲猩猩打手呢

又唱得好正

二番娜被逼黎呃show錢
差唔多兩個鐘一隻字都未講過
仲勁過廢禮

又plug 自己歌

Kimman自己首歌黎

Kimman！！！！
好撚正呀！！！！！！
好想比佢屌呀！！！！

明顯無乜人聽過明哥啦
00後

manson 唱得唔錯

Toilet break

而家kitman好似暖場嘉賓咁

屌突然間個個都唱廣東話，冇咗個篩選條件

Lin頭算唔算作弊？

Kimman

點解冇得揀Manson 既

kimman呢個樣有d似張祟基張祟德

又係呢啲

紅館開show笑左

屌悶撚到 俾啲新意得唔得

契豆無

表演嘉賓

大雄

Alina表演左D咩

粒豆唔係

我要Manson

搞到似alina幫manson伴舞咁

睇下d分就知佢地亂鳩咁黎

連登巴打作用,屌一屌個個唱廣東歌

屌 點投

klau慘
啲票又過走晒

廣東歌慢歌多

劍文 ok wo

可唔可以投Manson

屌蕭正男呀

應該幫Manson含完黎

劍文

KL已成condom

想問女朋友唔係自己揀咩？

Manson衰在20強個陣揀錯歌

Manson又贏

20強仲好睇D囉

金爺係話Manson 可以上紅館，唔係牙連

chill club

有

好悶

慘啦

成班未進化

Kimman好油膩

Kimman有啲失色呢

嗱嗱嗱 又係廣東歌啊
諗好投邊個未

kimman有似劉華溝呀dee

Cum好左唔會彈

我頂唔順啦 鏡仔快啲出嚟

講嘢

略嫌平淡

想要牙醫做評判

kimman

可能一陣爆衫

收唔到驗證碼呀
點算

唔想投cloud
本身投左佢
真心失準得太多

垃圾Ben 走哂音

又想投kimman

佢唱歌係好聽，不過無星味

連登仔百屌成才
大家怕左連登仔個個唱返廣東話歌

劍文好厚粉？呢個妝靚仔左咁

今批評判好廢

呀蓮上紅館做讀白show

咁都可以燈中

唱得幾好喎

冠軍係Manson

金生
唔係ALINA去紅館
係MANSON去紅館呀
認錯人啦

想聽ivana 評kimman

做工作人員啫

表演左識manson

真

我ok 轉左ben

alina個表演係咩歌?

分兩round表演係咪上round自由語言
今round規定要廣東話？

klau有like鳩柏豪愛國post?
有話美國人死於武肺係報應？

廣東歌返哂嚟了

好撚油
個feel好黃凱勤

Manson 今日好正

揀麥俊龍啲歌醒過揀黃耀明張國榮
個起步點差太遠

但係比分睇得出

成個張學友咁

似特登放manson出黎搶focus做noise

Me neither

粒豆咁多場表演冇變過

比manson搶晒fo
alina係咪想自殺得靚啲

條皮帶係咪又學人玩sm

Ben告急

Alina表演咗啲咩

其實突破左咩

我阿媽話：咁耐都未有二汶及KP嘅？
明明呢個節目最好睇係佢兩個。

係咪俾面唔彈咋

CHILL CLUB 死症出曬黎啦
潛力己盡

佢讓返個冠軍俾Manson 姐

final喎 俾下面viu啦

收唔到然後話發送短訊達到上限

做dancer

易彎娜係咪去咗揸巴士

Cloud同Kimman其實都值得有歌唱公司簽

我覺得alina煩9住哂Manson個表演

有冇人覺得Kimman唱歌有啲似周國賢

爭十強果陣已經企緊啦有無第二啲新意

想要番30強啲評判

諗緊

因為呀dee就係填海華

契豆上round好似唱左

點解我搵唔到Manson投既

內定？投唔撚到票

網都入唔到

佢地唱廣東歌，終於都搵返良知啦

個system輕撚左

好old school feel

打手又要轉投kimman好忙呀

我想投票啊
HKT執柒未

如果要講 人地由頭到尾都係廣東話歌

佢真係冇其他嘢可以上到台。。。

半個鐘後先有 然後話我輸入錯誤 屌

原來老母巴你

呢個表現造型令我諗起上年Mike嘅表演

I Think It’s Magic
主唱: 黃劍文
曲/編/監: Jeff Caylor 詞: 馮曦妤

唱廣東歌原因：是連登仔的po起了作用

round 2個個都唱廣東話

Kimman聲好正
但都係好佬😂

好過上年唱片公司內定造馬...唔係都唔會個路人拎左冠軍啦...

每次決賽都唔會點畀負評

連燈咁多迷雲黨 睇怕燈死埋我雲

唱廣東歌同黃唔係唯一標準，係參賽者可以達到嘅上限嚟
再好嘅表演，配個藍屍同蝗語，始終差啲，就係咁
唔好混淆視聽

kimman表演有啲悶

屌攤係梳發睇到訓著左

AB咪唔係囉

驚左連登仔啦

Manson咁多個唱得最好，但我投票搵唔到佢個名

但極多人撐
跳舞battle 佢網上like數都拎埋第一

真 我敢講呢到啲人有部分都唔係聽開廣東歌

kimman實力派

獨白

錯
係搶Manson老婆票

可唔可以投manson

我都收到

佢自己啲歌嚟

我諗Alina預左畀人屌唔似係佢自己嘅表演
多謝佢請Manson

KLAU第一個唱廣東歌就緊係投比佢喇
點會轉

流行經典50年

我放棄咗

讀對白

kimman真心靚仔
跳舞唔叻都charm

呢首佢自己歌黎

Kimman比起一開頭變得有星味好多

睇緊TVB啲懷舊金曲五十年咁

WOW!

邊個唱廣東歌就有票

方方

評判冇欣宜

方方!!!

監製聽到強尼問幾時book, 皮都縮埋

哇 搵方方加哂分

Kim man條眼眉做咩事

芳芳正

劍文屌打猿人喇
靚仔咁多

方方！！！！

方方2次final

你個大表嫂又買東海堂又買starfuck wor

Fongfong

我寧願佢搵星座L

正喎 kimman呢場

方方玩兩年決賽

呢個節目好寫實
你張票已被dq

淨係記得Manson

kimman自己出得廣東歌少咩

Sorry 冇追開Po 想問吓Ansonbean係連登評價係點
望完佢嗰樣完全揾唔到佢靚仔既位
加埋個唔講以為係talk show既performance

睇完嬲嬲地即刻去咗投票防止佢攞冠軍

都幾好呀 至少都俾咗個機會manson表演

佢地啲演技

如果cy第二次勁好睇我投佢

KIMMAN好似流行經典800年咁

邊個第一個唱廣東歌咪投邊個囉ON9

好聽又型

劍文ok喎

唱rubberband 喎大佬
仲要係《發現號》喎

馮曦妤呢個名好耐無見

kimman 好似蕭正楠

因為廣東話投咗klau 個啲

Klau有贏面

Anson bean

方方其實係三甲料

個個都岀千
家暴方出現了

方

方方係唔唱得嘅鄭融

方方？

芳芳今日咁醜ge

決賽唔彈人是常識吧

解釋歌詞

方方值得入十強

連fomgfong都帶

識貨

Manson要出左局先揀啱歌

邊度彈條女出嚟

唔知有無人搵timo返黎呢

確實最好戲最浮誇係佢2個

做咩叫方方，搶哂

Kinman 要靠芳芳carry

方方呢個頭

個個都出千請槍

方方！

2次都唔係自己

佢係花姐下邊粒豆
點同

佢地唔會因為咁投個朗誦老女人啦

懷疑alina應該無諗過自己拎到三甲
純粹比個機會manson上總決賽呢個舞台

贏左方方

Manson老婆華麗lm

viu唔撚識搞live
評判夾埋冇10句
表演好似趕尾班車咁

果然係最強剪接有限公司

仁撚到

盲撐Klau話唱廣東話嗰班點算
而家除左ansonbean個個都唱廣東話

其實幾鍾意kimman
點解咁少人投佢架 評判又比咁低分

耶撚咁型好有反差感

方方又有得上決賽台

過咗一粒鐘後終於收到，但無效

搵個唱歌唔掂既人黎襯托？

一到kimman老母即刻去咗執房

算唔算dancer(非引戰）

點解今晚冇見過花蛆

髮型

咁仲投唔投K lau

有冇人依家投唔到票

見到廣東歌就要投

唉

句我最美麗嘅隊友方方
好大浸亞視味

Kimman 幾round 幾正

轉kimman了

強尼心諗：你大我呀 好 我同你玩

Dancer天敵方方

你而家就error你以前劉德華咋

exectly

方方又要喺決賽幫拖

Tank會唔會嬲
btw 2年決賽都有fongfong

方方正過今日決賽d女

回歸啦

會唔會年年決賽都有方方

啲燈真係好似

其實正常都應該搵返星座L
搵Manson做乜

劍文冇諗過贏
帶埋方方上決賽

說話

踢走陳葦璇 票投雲浩影

年年決賽都方方

X2

好大方
比方方一齊share呢個舞台
仲要thank you方方
so gentlemen ！！！！

方方又一次決賽幫手

有冇人請MC?
我即刻投佢

收皮啦

走啦呀伯

寧願方方入final
應該仲多啲嘢睇

比你講左

今次kimman唱得幾好

係喎, 做咩唔搵大表哥

其實入到決賽仲要比人彈係幾丟架 可能評判唔想搞到咁尷尬先唔講咁白

個個搵外援都正過比賽本人

講野

Alina Manson真係成晚最擺得上節目既表演
如果其他表演都有依個水準，咁個決賽就真係

投鳩到

得cloud靠自己
cloud告急

我屌Manson同Alina正到

記得manson 露背

Manson個表演係今晚最好睇個個表演

佢係咪得罪過你
你紅色大字講咗幾百次都有

算 已經贏咗fans同知明度

點解你唔問ivana

有啲想投kimman
但係真係好撚似蕭正楠

執柒咗點投啊

係咪搵返上round 被foul 嗰d 返黎櫈腳啊
manson
alina
咁應該仲有timo

雪雪雪！

方方好正

係喎。係咪病左

收唔到sms

Ivana

之之啞撚左？？

登條毛咩
我用電腦都上唔到去

投左Ben

但佢同kimman個表演幾唱得喎

陳雲：是我的貼文起了作用

連續兩年十強決賽都有方方

用電腦就唔使sms?

收皮啦 唱得好聽先得㗎

仲有 live個投票死左

明明好正

毛舜筠聽到會唔會好有感觸

劍文留鬚好睇好多

又唔問ivana

真 啲人on99
第一round開始廣東歌
同決賽先廣東歌都分唔清

又毛姐

佢20強charm啲
今次唔掂

毛姐真係講廢話

電腦都唔得呀

alina唱黃耀明喎

個樣ok la，好過ansonbean咁囉
叫唱得下
幾高
跳舞要再練下咁

毛姐又鳩吹奏

mute咗毛姐個mic啦

屌 請ivanna 番黎做咩

毛姐又點

心諗邊個咁正 原來係方方

Dancer方終於做返dancer

讀稿

這麼遠那麼近

方方係咪同Kimman 拍緊拖

呢round全部廣東話

Ivana呢？

耶撚心態
大愛撚

Ivana完全冇講過野

訪問吓王菀之得唔得呀！

Ivana呢

其實方方好過alina

王苑之有得講野未

Kimman今round唱得好

毛姐睇表演定樣

問Ivana未呀屌

王菀芝去左邊

Kim man 扮完曹永廉又扮蕭正男 依家敢扮張智林

diu
毛姐啲 comments

屌你人地唱歌你就評靚仔

除左靚仔
仲有冇其他形容詞？

唱幾句 VS 成首

Kimman可以去紅館未？

有冇試過用Facebook log in
唔知點解我唔使

投條撚咩 哩到大把人收唔到sms

睇完Manson覺得Kimman好失色

年年決賽都有方方

Kimman呢個有啲驚喜

咵咵群 ？

kimman留鬚好奸

毛姐真係好悶

你讚契豆就真係誇張啦

Ivana 有無講過嘢

Ivana今日失聲？問都唔問佢

講錯導師…………

where is 二返娜

易彎拿呢???

毛姐

王菀之一隻字都未有呀屌

成個蕭正男咁

導師

tank

尷尬了

下次Mo姐上選美節目啦

毛姐嚟睇靚仔

三次啦
星一幫肥仔伴舞

等左成晚KP都見佢唔到

珍

投唔到啊屌你

毛姐講野好有讀劇本feel

菀G仲係未出過聲

王苑之係黎坐既?

毛姐做乜鳩

毛姐癲撚左

易彎娜其實係咪評判

講乜鳩呀

毛嬸啲評語好廢

你走呀~

會唔會吹大左

毛姐啲評語

都要自己搵同人地肯幫你啦

人猿都話OK ？

毛姐鳩讚派黎

咁佢係幾靚仔 靚仔過ansonbean啦大佬

屌啦
kin man 唔靚仔過ab?

MO姐9UP完未

又搵毛姐，咁你搵2灣拿嚟供奉呀？

導師二汶？？？

傳銷狗收皮啦

毛姐：下

毛姐又發功啦

毛姐comment好廢

毛舜筠啲comments

有冇人投到票?

毛姐真係好廢

星座L識唱咩

點解ivana 完全無野講

你嘅導師二汶

係咪唔問得王菀之？

你話Ansonbean靚仔咪仲誇張， 劍文靚仔啲囉

毛姐會唔會太誇張

佢導師唔係二汶啊巫姐

我都等緊

歌神

成日問毛舜君

不如問邊個投到

收皮啦，毛姐

唱埋自己歌 唔洗第一 佢自己贏左了

佢剃鬚會好好多

講乜勁

毛姐唔鍾意KIMMAN個樣
但我覺得佢好樣過AB

Kimman唔係彭導個組㗎咩定係我聽錯

毛姐keep住都係講你就係superstar

吹撚到歌神

太誇張啦毛姐

Ivana嚟做咩

毛毛啲cm 好誇張

讚美大賽

吹到4p仔咁大
你班迷妹又玩9佢

用電腦投票呀

導師二汶？？？？？？

喂 王宛之係咪嚟chris3角色？？？？

得啦屌你洗唔洗講咁多次啊？？？

歌神添

大大聲笑撚咗出聲

首先調暗d燈，然後好似野獸咁扯爛dancer d跳舞衫，
大大隻手不停磋佢對搖下搖下既巨乳，
之後大大對白滑既大脾已經唔能夠阻止我反轉佢後入，
扑到咁上下我已經話之佢靚定唔靚，
將我碌鳩既精全部射撚哂入佢個閪到，
將我既精子同佢既卵子結合，
搞大佢個肚

講得咁誇

Who?

毛嬸好廢

ivana＝grad din 毒撚

我想投方方同manson

好撚誇毛姐
好老土

星座L要排舞 花姐點會放

屌 唔怪得知我成日覺得佢好遮口面

又9up

毛姐又9up

乜啊？
靚仔完之後講嘅嘢9唔搭8

其實幾多大字都改變唔到投票結果

毛姐你誇張d wo

毛啲評語

我要ivana
唔要垃圾維特健寧

講緊靚仔，又變咗歌神

我覺得成個表演都好Manson
但無得投佢la

佢由頭都尾到堅持廣東歌

毛舜筠真係吹到勁大

唔會，依加迷契豆

返去拍家有喜事2021算9數啦

屌 比返王苑之我

點解個人表演可以搵人幫拖

撞正kimman都無計

CY跳舞：

強尼講嘢仲正囉

我想聽王菀之講嘢

請ivana嚟撳掣

睇緊曼聯掛

拉夠票未

誇誇群

SMS啊dllm

毛e好撚誇張

朗誦

毛姐 有冇人有哥哥水準

毛毛啲comment好撚好笑 誇張到

毛姐係咪全部俾同分？

毛姐原來係黎鳩噏

好難聽囉

毛毛係咪真係有睇架

偉大

個個都係靚仔

屌你老味 好撚煩 頁頁講

Ivana係咪走左啦？

Agger

唔洗講野幾正

二番娜係咪負責頒獎

你好撚柒煩

毛姐: 全民造星又做左個歌神出黎

好撚難捉摸呀
啲審美觀

毛ee兜到

笑死

你頭先話靚仔我都吓咗出嚟啦屌

有無人覺得d螢光棒好詭異

可唔可以唔好再問毛姐？
好垃圾呀啲評語

痴撚線 個個都吹到天王巨星咁

想聽下Ivana講野

Stanley一陣要出黎

唔緊要喇 Klau 都屌民建聯公主喇
唱廣東話咪得囉

如果當時入方方foul NY咪幾好

讚豆個時

投璇投璇

屌

毛姐又講廣告slogan

毛姐
認真啲 臨時演員都係演員

毛毛：全民冠軍

一齊左?

毛姐, 叫你上黎評語
唔係𥄫仔架

之之仲未可以講到野好慘

毛e今晚係做咩

比ivana筆出場費係咪唔包講嘢

最好唔好啦，條友好垃圾

毛姐好假
chok哂聲咁讚

KP先係Kimman導師

而家選美定係才藝表演呀

今日d評語咁positive

今晚真係垃圾 衰過廿強

都決賽啦屌，唔去讚佢仲捉蟲俾佢進步咩，連登仔真係

點解唔問 Ivana

紅館開演唱會唔誇張咩？

係囉

連登仔又比三毛引戰分化on99咁鬥黃挑起矛盾cls
總之，好嘅就投，
好嘅表演加同路人加廣東話，就投完再follow哂fb ig page一出產品就買一出show買頭排

Ivana請返嚟陪坐？

Mischa

毛姐啲評語勁差

毛姐係到9up 成個決賽好悶

MIMIMIMISHA

毛姐又濕

收皮啦毛姐 Kimman靚仔過契豆啦吓哇

廣東話

笑撚死

毛姐啲評語吹到咁撚大

今季啲人感情真係幾好

仲要跳埋

毛姐個個都讚

屌 up乜春

係咪part2一定要廣東歌

因為係alina foul走manson
所以比番個機會manson唱?

毛姐係咪pr 黎
乜9都吹奏

mischa淫

ivana係咪無講過一句野

想問點揀大灣區嘅job嚟做

又有人唱廣東歌又要轉投

毛毛講嘢做乜鳩又星又歌神咁

毛姐好廢呀

痴線
Alina真係讀對白都好難聽
真係各花有各眼
竟然仲有人讚

吹到歌神毛姐真係亂9咁評

毛姐 啲評語 背出黎

punchline

又再講Ansonbean
冇睇kpop覺得佢跳唱好勁
有睇開根本得啖笑

阿mi好靚

唔聽支那迅之後聽多咗腎仔

屌你老味
用電腦就收到驗證碼咩

繼續廣東歌 連登仔唔洗屌了

Ivana 係咪喉嚨唔舒服
點解咁多round 都唔問佢

毛嬸做乜鳩

原來ivana 仲喺到
屌，唱歌就叫佢評啦，如果唔係請佢返嚟做乜啊???

毛姐吹大啲丫笨
不如話做左4大天王出黎

突然個個都廣東話

成日吹奏

連登仔而家無得屌
個個都廣東歌

全廣東歌進場

強尼啲comment好過評判

連燈仔繼續燈到全廣東歌

留名NY破咒

個個評判都咁客氣

係咪mag果首

點解王苑之冇講過野btw

強尼似係知道評判冇咩講 自己想補多啲野
抵讚

Mi

Ivana 失左聲？做咩唔叫佢講

毛姐講野誇d 定 陶傑講野誇d

到底王菀之請返嚟係做咩
又唔俾佢講嘢

Viu有冇mon po狗
知唔知好多人投唔到票

聽毛姐講野真係好撚尷尬

劍文啲表情好過上一round 不過佢件衫出事

又係廣東歌喇
點算呀嗰班人點投好

係咪又係自己啲歌

MO姐句句Comment一撚樣嘅

方方係tank女朋友

毛姐係吹奏師

呢首歌好聽

覺唔覺今晚評判講既野好廢，定係到決賽就求q其

Mischa 又屈

屌你老母klau打手
又係廣東歌呀

王苑之坐成晚一句野無講過

懷念欣宜

佢係真耶撚黎 好好人
少數係B組但係唔黑人憎嘅人

有冇人係投唔到票

Pin this!!!

香港特色投票制度

Mischa自彈自唱

又係廣東歌KLAU點算

連登仔

靚仔

雲姨 可塑性高好多

faceviok都要再用sms驗證
仲未收到sms屌
viu我屌你老母

件衫肥撚到

係

方方同tank

毛姐=藍假假

毛姐返去拍畢打G己人算

又冇王菀之
Btw Kimman正喎

Mischa又真係屈左D

屌爆笑咗

易灣娜幾時有得講嘢

DANCER坐定粒六啦依加

mischa>cloud

比返王苑芝我

連登仔燈到個個唱哂廣東歌

撚狗咁狗

呀mi唱廣東歌，請投佢一票

屌你老母好撚煩啊

你就係嗰個歌神

個個都廣東話點配票

掉ipad

屎都話香嘅，頂佢唔順

lm求圖

cloud 真係差唔多了

屌你老母唔問2 灣拿就咪撚請人做評判啦戇鳩。
請班評判番黎好似做空氣咁撚樣戇鳩viu

唔會 佢而家聽ansonbean

尷尬到.......

做劉江華嘅角色

明明係策略，本身班manson fans唔知投邊個，而家有得含淚投下

你當tank leung死左呀！？

呢輪個個廣東話

好聽喎

用電腦連fb就投到 唔使等

Mischa唱pop係差啲

炒了

我上去評都好過毛姐

MISCHA唔好炒車啊

Alina請槍成功

mo姐真係好客氣，定係個個都係咁

毛姐根本唔係裁判料

好垃圾

係下面釣緊魚

仆街 ！！

毛姐啲評語衰過雙9狗公

kimman無論換咩衫 化咩妝
佢唱歌都係無變過

走咗音

mischa真係好勁

個番梘嚇親我

而家個個都唱廣東話
除撚咗粒豆
粒豆我真係聽唔到佢唱咩

番

Mischa好正

屌你毛姐肯定有評語template

大走了

Mi 自己作嘅廣東歌

連登仔又要轉投mi了

mischa屌打all

屌你老母王菀之一句都冇講過？

陣間ben ben跳舞啦

番梘泡

王菀之係咪喉嚨痛講唔到野

比返牙醫返黎

話ab唔靚仔係咪盲反撚黎

點解而家仲有人覺得民賤蜞係黃 係無辜

阿Mi好靚好高貴

其實佢好正
床上實俾佢un到噴精

用電腦好快搞掂

今舖mischa唱完再唔問ivana真係嬲強尼

炒了🥲

老豆派落 無計嗌

炒咗

做乜第二round轉哂做廣東歌

把聲幾似關家姐喎

投唔到票

得兩個評判？

投左mischa+klau

chris3有半句
佢冇

想轉投mischa了

電話認證唔撚到啊仆街viu

網上而家計幾多
評判分佢唔高

Ching jer足兩個鐘

係咪走音

咁宜家仲投唔投K lau

真係好鍾意manson

做乜哭腔

我都以為我聽錯 佢無睇過就嚟

話屌哭腔

燈力太勁

Kimman唔係KP組咩
毛姐又話集集追

係咪事先夾好左佢唔使講野

投唔到票啊，睇唔睇到啊VIU

連mi 都炒

mi岩岩走左

走音了

我唔洗嘅 係咪投唔到

佢衰在突出唔到自己
單唱功無問題

嘩屌好好聽
屌打cloud

走音喎

misha其實幾好
應該紅架

屌好衰

走音

alina係咪想比返個10強舞台比manson表演好窩心

話撚左第2round好多廣東歌
19上身 比我錯一次得唔得

好撚淫

仲要自己寫

misha 太緊張

阿mi 應該可以俾易彎哪評啦掛

炒撚咗

強尼好辛苦咁其他人9唔搭8
搞到佢都好難接都1999

係d 廣東話返哂黎

幾欣賞佢
至少唔係又表演嗰味野

佢似嗰個年代feel 仲有似cctvb 個茄喱啡

走左音

轉咗做klau

你係盲撚添

差d唔記得咗佢

我聽完真係笑咗出嚟

迷雲黨今晚收一收皮
Mischa璇姨屌打佢

係
佢上 rd 話新寫既
送畀其他參賽者同自己

Vote

k lau打人收哂皮 返屋企喇

我用apple id都要sms驗證

毛姐話Kimman係歌神？

巴打識玩

今次到王菀之畀評語喇掛

有料嗰個佢唔問

好似係佢作首歌？

Champ 咗啦
除非第二round 即場屌評判老母姐

misha 其實好ok

一走音好明顯

屌你隔離衝上雲霄一個post都唔爆

三毛收皮得唔得姐返去時事台啦睇個節目都要煽風點火

屌拎走個咪果下d聲

咁都話一齊

咁李克勤容祖兒都一齊啦

唱功牙mi根本係屈機。。。毛嬸

上年god姐都5分鐘內換妝走兩場啦

想問下邊到靚仔？

Misha係sell唱嘅可以比Ivana講啦掛？

入到入唔撚到喎，點轉投

投唔到票,全民造馬

ab邊到靚仔呀

歌技係高班啲嘅

都要收到sms先得嫁

起guitar 行出嚟好正

走音？

樣唔得

個個趁最尾唱廣東話搏人投

最有資格嗰個一粒聲都冇出過

投啦

‘番'梘泡

笑撚左

今次mischa輪到佢講啦掛

慘撚到
唯一識唱歌既唔比佢講

係 有一齊過

reset pw啦
講左成個星期

我豆已贏

就到cy
好緊張
好似我比賽咁

會變dance表演

我即刻屌你老母

mi

點會唔投 黃到金

係咪唔啱唱廣東歌

佢champ都好過契豆呀屌

其實係咪alina特突犧牲自己俾機會manson bb表演

宜家好想聽毛姐繼續點評

轉投mischa

差dd 爆唔到

你老豆係藍絲嘅話 你係咪要自殺

走音都好過塊尿片

唔好啦

可能舊年或者前年驗證過咪唔駛

對眼

可摸耳比番牙醫做評判

放心
個垃圾支那偽韓都一定係普通話

覺得佢想用Manson人氣多啲

五官冇一個部份係靚 。。。

網上同評判各佔50

笑 Jor
sor

Cloud Alina 方方
床伴 點揀

我都想投呀

毛姐：你就係superstar!

我真係好鐘意mischa

Klau唯一賣點都無埋

屌你二灣拿做左佈景版

我以為我聽錯

諗翻第一round多數揀跳唱 冇乜廣東歌都幾正常
第二回合開始揀番啲慢歌 自然就會多返廣東歌

Mischa今晚表現超掂喎

SMS呢

根本唔係比賽冠軍都得啦佢
一粒星最緊要有忠心fans 佢會紅

完勝

堅定不移支持 Mischa

佢唔係話作咗首歌咩？

係成班毒撚唔撚抵得

收唔到驗證碼

屌 要推一推

耳朵懷孕了

yes
cloud仲好後生
慢慢學都掂

悶到我想去睇返造星1決賽

咁樣衰不了

講真唱嚟講 我揀mi 都唔揀cloud

年年都有佢
睇怕有造星4都會有佢

call out battle

all in mi

佢勁勇 暗示多到

韓仔樣 女人buy過男人好多

啲哭腔好難頂

試咗幾次都收唔到認證sms

可以好似上年方方同tank咁跳舞

klau

我唔知佢哋係咪盲反啦
但係我肯定你係盲撚

你自己盲撐就掉轉嚟講

今次俾ivana評得唔得

評判講太多會影響觀眾投票取向

Mischa唱歌殺晒

Stephy你點睇

Mi是日最佳

咪係，明明ivana 作歌，唱歌都幾唔錯
佢有perfect pitch

但頭先走音走得太明顯

why not
由第一round就堅持廣東歌
由上年就表態

Cloud 有一種「咪又係嗰種表演囉」嘅感覺
唔夠其他參賽者咁有驚喜

個beat做乜撚?

投唔撚到 lock定冠軍比豆

佢唱pop就係冇feel

我想聽王苑之講野啊

成晚無出過聲 唔講無人知佢係評判

應該有timo 幫佢

你盲撐撚咋嘛

啲shot

又用黃藍做標準
你有冇咁多部機投晒啲黃啊

邊撚到靚
成街都呢d樣

屈到

仆街 ！！到之之講野未

佢都唔好意思糾正毛姐

冇理由強尼唔識cue王菀之

有啲A-lin feel

樣都冇影

投唔到票呀屌

唔彈琴都得啦 把聲贏晒

成班打手 自己冇思想？ 係咁叫人投叫人轉票

Mischa揀首歌好聽
唱得又好聽

我想投manson 點解無？？？

屈咗機

勁到

mischa咁撚勁

投klau 唔改了

屈機了

呢下勁

下好ok啦
加埋唱功又好

死吧死吧？？？

屌嬲

哇

Misha唱英文歌正好多

洗白洗白

Mischa真係屈 但悶

有mistake 但佢表演難度高班

好難唱首歌

呢首歌好似有啲吃力

好難聽

暫時都係KLau
除非Ben一陣好正

真心寧願聽投契頭比佢贏
比dancer贏咪同上年免費巴一樣冇觀眾緣收皮
一早到哂頂啦

洗吧洗吧

buber

集氣

會倒米

你老豆母係藍你係咪都藍？

陪坐咁

Mi首歌 係咪好高難度

唔覺 佢應該唔覺自己會入到十強
所以搵返manson 比佢一齊唱

Mischa好勁

same
我媽話 今次唱左啲番梘泡出嚟

十強結果已有
冠軍manson

想知你點打字

雲雲雲！

差少少

投！！

頭先排名邊個第1

好似唔啱音

唱到劏雞咁款

牙mi 正撚到

尷尬囉

撚有job咩

屌你老母勁到。。。。

misha唱得最好

洗吧洗吧 好好喎
同強尼55波

屈左

Mischa最唱得

真心mi唱得又跳得

屌 咁viutv 叫王苑之嚟做乜？

雖然聽到好緊張但都好撚屈

Cls

ivana！！！

我都聽到

講唱，mischa真係最好

Mischa 屈能到...

on9

連爆三段

我都想 打去問下點解

好屈機....

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (206) 12-26決賽 20:30

Misha 將來一定要紅

比得ivana講野未

洗白洗白～～～

出現了

米沙 可能反cup爆旋！！！

真係投唔到

都幾難聽下

收到好多刀片

終於到ivana

Mischa正到癲

自己寫㗎 犀利

IVANA!!!

自己作

終於

有得講野啦

黎料了

所以強尼要foul !

見到佢唱錯歌詞
字幕上 完善
佢唱重捨
仲話係自己作比參賽者嘅歌

家謙都正

阿mi 招牌作
我震左
我豆收皮了

洗！！！！！
炒咗

終於到ivanna

唔影下ivana都唔知佢係到

佢把聲真係屈左機

Ivana 了

佢有撚病

好撚難聽
明知自己唱唔到就唔好唱呢啲漂到咁高嘅歌

ivana 終於有第一句嘢講

終於有一番娜

終於有二彎拿

終於出聲